點睇會考唔合格，但有top up degree嘅人

原來係洗唔到底
好多公司都唔會當你係大學生

廢人

你自己interview 差咋？
咁撚冇自信我都唔請你啦

lm

Interview 嘅機會都無
我覺得自己好廢
咁樣用錢買黎嘅學歷 好難有自信

你心態要當自己無學歴咁去in